想問香港有冇黃既汽車模型店

如題，想買汽車模型但又唔想唔小心幫趁藍店

TOMICA/車仔 討論區13

#1已經有,私人推薦多一間喺筲箕灣嘅叫玩具一閣

福利模型,都好多要砌的車模

多謝師兄推介